中國人玩OVERWATCH被問跳跳虎好朋友是誰 回答後慘被BAM

真係好撚好笑
條友真係釣魚小天才
一次釣到成籮魚

吸精瓶

中國又贏

我就唔信佢真係無知到咁

暴雪會管呢啲架咩? 我唔覺得係因為講維尼比人ban

game chat 都mon到？ 又贏

中國服係獨立出黎
好似係由中國既公司代理營運
正常一個暴雪AC係可以入到歐服 美服 亞服
唯獨是入唔到中國服

問問題嗰個都係一早準備好

同埋呢個問題都完全唔關事

去咗個論壇睇下，真係血流成河
仲要論壇嘅維尼變曬***

笑到肚痛

係你地親口講，冇人威脅你

笑到有腹肌, 打bear都死

點止呀

支那真係犀尻利

禍不及妻兒, 而家連朋友都唔放過

奧巴馬也中槍

維尼個屎忽

全部角色都冇運行

誅十族

如果打機撞到對面支那人
係咪一講小熊維尼對面就會自動收皮

好主意喎

最好笑係班傻閪淨係屌鳩釣魚嗰條友而唔係官方，啫係佢哋都覺得打句小熊維尼俾人bam係好合理，成班支國人做慣愚民奴隸真係唔同啲

有啲人應該係抽水

鬼佬天真嬌

班白癡唔畀臺灣人打機玩維尼

結果自己打機講跳跳虎畀人BAM埋

呢班賤種抵撚死嘅

玩中國server係中國人嘅榮耀

鳩噏幾句畀人ban帳都係身為偉大中國人嘅光榮，條友應該好好珍惜

其實點解咁敏感

班歐洲白人豬真係好撚蠢，你見英國同德國就知

稍為理性少少嘅就會畀人話係法西斯同極右

中國式言論自由

JUST STAND UP LOOOOOOOOOOOL 4HEad

笑能死

呢招對付五毛好有用

ban鳩你個帳戶都係我嘅自由

大陸當然mon到啦
當年打WOW(台服)
新左1，2個大陸人，我打有D字佢地會自動出唔到

終國服係網易管理

上一轉 reddit 就知班鬼佬低撚能
仲要成日都會有班人講到自己好熟 asian 嘢咁
但其實乜鳩都唔知

都唔奇 大陸狗政治冷感得好緊要

apex都得

好難引佢地打字講喎

雜種維尼

屌痴撚線

玻璃心

抵啦
唔係成日話自己好有自由架咩

已經諗到連登防5毛機制
係每個POST右下角都有一句簽名"小熊維尼去死吧"

小氣到
不過小學生係咁，唔怪得佢

如果有小熊維尼表情用就好了

dllm你陰我

啱啦 等堆支那蝗外掛鬼打鬼

小心d講野呀
呢度d人鍾意吹奏reddit，覺得咁樣先叫有見識

文字獄

overwatch最大嘅優點

答豬仔過唔過到骨

佢地會話自己有自由選擇答唔答個問題

貝西

去外國論壇擴闊吓視嘢係好事嚟
例如/pol/

支那寶又幾光明正大啵

痴線

現代孫子兵法

當香港人都笑支那人奴性重就知道中國玩完了

以後係啲五毛飛機post打句小熊維尼都有得諗喎

笑到仆街 十幾頁都係因為打咗維尼2個字比人Ban
全部人都用**代表維尼2隻字 on9得嚟又好好笑

Meme黎架, search "Just get a house 4HEad"啦

中國服係判比大陸公司管

肯定Mon唔到
擺明間公司身有屎

笑到仆街

dl王者試下問先

鈡蟈又然

跳跳虎好朋友

炸魚

開始轉移視線

玻尼維亞 調轉讀

亞維尼玻。。。。仆街，瀨嘢，等bam

Just dont get ban 4HEad

真心前幾日一爆還願小熊維尼
成班戇鳩鳩咁係咁問點解
又喺度好似忽然間先發現中國政府同北韓無分別咁
心諗係人都知啦傻鳩
都唔撚係因為還願先知中國政府極權霸權

笑死，真係好癡線，封建獨裁垃圾國家真係好廢

小熊維尼習近平

上面班人既心態其實係只准自己暗諷
但不准他國人 港台人明嘲明踩
總之係都唔比你說三道四 否則就係漢奸走狗

除左習帝仲有無領導人咁鳩小氣

上面有條友講得幾好
你不理政治 政治早晚也會來找你 連打機都中招
香港過多十年應該都差唔多

hahaha...haha....ha....

你有冇考慮過維尼嘅感受？

跳跳虎既朋友唔只小熊維尼一個

CHIGGERED

內聯網

白色恐怖個白最邋遢

然而還願居然會被中國人圍剿, 荒謬到呢...

好快跳跳虎加埋班角色都會俾人封埋

痴撚線, 誅十族都有
咁真係生得似o阿o麻, 唔想被人講咪自己都換個樣o羅

上次打ow開team chat有條鬼佬問有冇人識英文 之後有把聲話 I am from China之後個鬼佬話Oh nice! I heard you guys love Winnie the...音都未斷條友就leave左game我忍笑忍得好辛苦

我真係唔明點解班鬼佬以為個系統會自動cut線
睇開研究，新聞都係只係we7，百度自動刪除
同埋依家咁都只係ban咗
但係一同佢哋咁講就會全段copypasta出嚟

成個post 冇五毛

笑到噴水

以夷之長技以制夷

+1

引蛇出洞
今次仲唔殺鳩晒你班牛鬼蛇神？

咁事實上人係冇乜可能對其他國家完全了解嘅，都係恥笑下某領導人啫

連問問題嗰條友都俾人封埋

中國唔封建，係集權

封建會比地方政府獨立軍政財權力，unit至州

整體高質
你搵d少數on9 white trash黎做例子無野好講
仲未計有大堆五毛扮外國人

Voice chat moon唔moon到？

咁佢都有所謂嘅地方政府出產d貪官嘅，不過無論點都係廢

封建社會出薄熙來/軍閥嗰類人會多d
集權社會出貪官多，因為地方行政官無私軍可以經營
當然以上只適用於中國

中國server獨立出黎嫁on9

唔一定隻隻都有支那server
同埋啲人跳牆

成件事好撚失望，如果香港發生呢件事，一定會發起罷玩，再係消費者委員會告佢，因為網路遊戲公司其實冇權係玩家第一次犯錯永久ban ac。

Btw 成件事最令我失望係咩？係玩中國人好似狗咁求人解封ac, 而佢地只係因為打左個小熊維尼而被永久封，成件事我係覺得唔合理，懲罰過於嚴重。

而最重要一點，被封咪唔撚好玩囉！成隻狗咁求人有咩意思？ 加陣分唔分得清主客和， 呢個年代咁撚多game, 做乜要求人比你玩， 你冇尊嚴嫁？ 唉，唔講，真係冇眼睇。

China aren’t really communist at all though other than in name. They haven’t been since the late 70s. Right now they’re one of the most capitalist countries in the world

天才小魚郎

喺驚入面打隻字都要封
現代文字獄俾古代更無孔不入

而家一答即死喎

講米奇都有事

都唔知點解2019仲有咁多game鍾意mon chat,
R6連打句nibba都會俾人suspend. Valve就從來都唔會censor, 都唔知其他公司特登censor黎做乜，玩得你隻game既都唔係細路啦，自己有得set都總得掛。

中国人玩咩pc game 呀

玩返自国手遊啦

維尼=佛地魔，唔講得個名。

唔能夠奮武 只能搖尾乞憐
你夠膽死煽動串聯發動罷玩
今日呢個N億閉路電視嘅中國 你想走都走唔到

古時就話揭干起義姐,
以前你肯練下,拎起刀都殺到幾個官兵,
而家?咪玩啦,未起到革命黨已經俾人拉鳩哂,
屠你城冇難度禁個制搞掂,跟手封鎖埋消息

芝麻人

出post放張小熊維尼係咪可以擋到班五毛

中國人自己on9怪政府？

利申：我愛維尼

而家睇好好笑
廿年後我地笑唔出

翻到牆外時倒是很捍衛言論自由

fgo 月神 男友 形象是？

「小熊」

屌，俾人封acc !!!

我記得以前有大陸狗嚟攪事呢
只要post 64法輪功佢就收皮

冷唔過港豬嘅

笑撚死
支那狗真係好撚死柒

其實維尼1924出世
刁總先1953出世
論資排輩刁總對維尼係不敬

會直接變****
之前玩過手機lol 唔記得乜名
打香港支那台灣都會變********
垃圾game

殺盡天下支那狗

又要被鬼佬台灣人恥笑

全部迪士尼人物禁撚晒佢啦

執上海啦